{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044055",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74697&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오송빈센트HOTEL"
    },
    "text": "五松駅のビジネスホテルは客室ごとに温度を調節でき、床暖房も可能です。 同伴者が必要なアメニティは、Green Stayの自動販売機をご利用ください。 周辺へは五松駅8番出口から徒歩5分で行けますし、バスを利用すると7分ほどかかります。 チェックイン時間は5:00で、チェックアウト時間は2:00です。 ホテル内では無料Wi-Fiを提供し、1部屋当たり台/地下9台、地下機械40台、地上外部50台を駐車することが。 客室利用案内では客室ごとに温度を調節でき、床暖房も可能です。 宿泊客の特典としては荷物を保管でき、プリンターを使用でき、全客室でNetflixをご利用いただけます。 チェックアウトの際は、ヴィンセント カフェでポテトの無料サービスを提供します。 カフェは毎週月曜日は休みです。 付帯施設としてはカフェとコインランドリーがあります。 \n朝食はレストランで提供され、毎週月曜日は休みです。 チェックインの際は事前決済でお一人様10,000ウォンですが、朝食をご利用の際は当日決済でお一人様15,000ウォンが請求されます。 客室内では調理が不可能です。 上記の情報はホテルの事情により変更される場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、客室価格は税金とサービス料が含まれた価格です。",
    "QA": [
        {
            "question": "五松駅のビジネスホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5:00です。"
        },
        {
            "question": "五松駅のビジネスホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は2:00です。"
        },
        {
            "question": "五松駅のビジネスホテルには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内では無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "五松駅のビジネスホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには台/地下9台、地下機械40台、地上外部50台を駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "五松駅のビジネスホテルの周辺にはどのくらいの時間で行けますか？",
            "answer": "五松駅8番出口から徒歩5分、またはバスを利用すると約7分です。"
        },
        {
            "question": "五松駅のビジネスホテルの特典として何がありますか？",
            "answer": "特典としては荷物を保管でき、プリンターを使用でき、全客室でNetflixをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "五松駅のビジネスホテルの付帯施設は何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはカフェとコインランドリーがあります。"
        },
        {
            "question": "五松駅のビジネスホテルの朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食はレストランで提供され、毎週月曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "五松駅のビジネスホテルのチェックインの際、事前に決済する金額はいくらですか？",
            "answer": "チェックインの際は事前決済でお一人様10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "五松駅のビジネスホテルのチェックインの際、朝食を利用する場合、当日決済でいくら請求されますか？",
            "answer": "朝食をご利用の際は当日決済でお一人様15,000ウォンが請求されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 434
    }
}